強烈建議viu將第96台變二十四小時新聞台

直接將Now 新聞台放落去
包你推高啲廣告

push

開台條件係要有一個英文台的
不過絕對要開個24小時新聞台

now呢排都歸哂邊
cable呢兩日都係

99做一個禮拜新聞台
都得啦

突然DELAY 30MIN 去做呢出NEWS

大家同我推爆佢

佢冇得做到3台
畫面會冇高清 720 都唔知有冇
而96 應該條例有講要有英文台

咁如果擺落去99
變做24小時特定節目得唔得

Up

得，全日雙語廣播

Thanks up

如果係咁支持now黎都冇用啦

你可以咁講
但係點都好過全香港人睇晒無線新聞
起碼可以比多個角度佢地分析

lm